訂造西裝推介

各位有冇邊間度身訂造西裝推介
細佬我係見工用
平平地啦（唔知價，乜都唔識）

加少少上WW Chxx

唔明你up乜

咁去荷李活啦

google下有幾難 on9樓主

wwchan

Wwchan

Thanks
但係幾錢度

我自己想大約一千銀左右

一千銀咁大諗頭
去荷李活算啦

留名